\chapter{Representaciones gráficas de los datos recogidos}
\label{chap:anexo2}
%\blindtext
\drop{E}{ste} anexo muestra la representación gráfica de los datos recogidos en~\ref{grabacion_ejercicios} 
y presentados en el anexo~\ref{chap:anexo1}.

 \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{/1d.PNG}
\caption{Gráfico separación o abducción de hombro derecho}
\label{fig:1d}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{/1i.PNG}
\caption{Gráfico separación o abducción de hombro izquierdo }
\label{fig:1i}
\end{center}
\end{figure}

  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{/2d.PNG}
\caption{Gráfico flexión de hombro derecho}
\label{fig:2d}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{/2i.PNG}
\caption{Gráfico flexión de hombro izquierdo}
\label{fig:2i}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{/3d.PNG}
\caption{Gráfico extensión de hombro derecho}
\label{fig:3d}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{/3i.PNG}
\caption{Gráfico extensión de hombro izquierdo}
\label{fig:1d}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{/4d.PNG}
\caption{Gráfico flexión de codo derecho}
\label{fig:4d}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{/4i.PNG}
\caption{Gráfico flexión de codo izquierdo}
\label{fig:4i}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{/5d.PNG}
\caption{Gráfico separación o abducción de cadera derecha}
\label{fig:5d}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{/5i.PNG}
\caption{Gráfico separación o abducción de cadera izquierda}
\label{fig:5i}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{/6d.PNG}
\caption{Gráfico doble flexión de pierna derecha}
\label{fig:6d}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{/6i.PNG}
\caption{Gráfico doble flexión de pierna izquierda}
\label{fig:6i}
\end{center}
\end{figure}
